(代post) 荃灣民主組織被撐警人士抹黑

11月區議會選舉愈黎愈接近，腦殘人事開始抹黑一d民主組織，雖然做唔得d咩出樣，但係都唔能夠比佢地任意妄為！以下就係荃灣一個抗衡建制派新組織 荃民議政 比人抹黑嘅事件。

抹黑：

荃民議政聲明：

感謝市民抬舉為我們宣傳，但切忌曲解我們的理念。

1. 我們並沒有鼓吹暴動，相反我們由開始至今都要求嚴懲暴徒，尤其是721白衣暴徒一事我們曾親自遞交聯署信予特首；
2. 易承聰 Angus Yick 並非我們成員，只是我們友好同路人，我們一向與各民主派同路人都是友好互相協助；
3. 連登不是一個大台，是群眾的平台，沒有誰是話事人；
4. 政，乃眾人之事，議政即是對眾人之事提出理據去商議，中國語文博大精深，學好中文才不會丟人現眼，也不致辱國辱民；
5. 曱甴一詞乃仇恨言論，我們會盡力去找人幫忙舉報此post，目的是令部份市民重新明白要獲得人家尊重，是要由自己做起。（如何找該帖？：到撐警大聯盟官方討論區專頁搜尋「議政」便找到。

完。

推

😑

快裝Cloudflare 1.1.1.1+WARP vpn，守護你及朋友家人的網絡私隱及安全,不要讓壞人,極權有機可乘！
Use the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects you from Internet spies!

#1dot1dot1dot1 #anti totalitarianism

請大家幫轉， 保護互聯網隱私！
Please share to all your friends, families！